# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Request\Receipts

## Parent: [\YooKassa\Request](../namespaces/yookassa-request.md)

### Interfaces

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\Receipts\CreatePostReceiptRequestInterface](../classes/YooKassa-Request-Receipts-CreatePostReceiptRequestInterface.md) | Interface CreateReceiptRequestInterface |
| [\YooKassa\Request\Receipts\ReceiptResponseInterface](../classes/YooKassa-Request-Receipts-ReceiptResponseInterface.md) | Interface ReceiptInterface |
| [\YooKassa\Request\Receipts\ReceiptResponseItemInterface](../classes/YooKassa-Request-Receipts-ReceiptResponseItemInterface.md) | Interface ReceiptItemInterface |
| [\YooKassa\Request\Receipts\ReceiptsRequestInterface](../classes/YooKassa-Request-Receipts-ReceiptsRequestInterface.md) | Интерфейс объекта запроса списка возвратов |

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\Receipts\AbstractReceiptResponse](../classes/YooKassa-Request-Receipts-AbstractReceiptResponse.md) | Class AbstractReceipt |
| [\YooKassa\Request\Receipts\CreatePostReceiptRequest](../classes/YooKassa-Request-Receipts-CreatePostReceiptRequest.md) | Класс объекта запроса к API на создание чека |
| [\YooKassa\Request\Receipts\CreatePostReceiptRequestBuilder](../classes/YooKassa-Request-Receipts-CreatePostReceiptRequestBuilder.md) | Класс билдера объектов запросов к API на создание чека |
| [\YooKassa\Request\Receipts\CreatePostReceiptRequestSerializer](../classes/YooKassa-Request-Receipts-CreatePostReceiptRequestSerializer.md) | Класс сериалайзера объекта запроса к API создание чека |
| [\YooKassa\Request\Receipts\PaymentReceiptResponse](../classes/YooKassa-Request-Receipts-PaymentReceiptResponse.md) | Класс описывающий чек, привязанный к платежу |
| [\YooKassa\Request\Receipts\ReceiptResponseFactory](../classes/YooKassa-Request-Receipts-ReceiptResponseFactory.md) | Фабричный класс для работы с чеками |
| [\YooKassa\Request\Receipts\ReceiptResponseItem](../classes/YooKassa-Request-Receipts-ReceiptResponseItem.md) | Класс, описывающий товар в чеке |
| [\YooKassa\Request\Receipts\ReceiptsRequest](../classes/YooKassa-Request-Receipts-ReceiptsRequest.md) | Класс объекта запроса к API списка возвратов магазина |
| [\YooKassa\Request\Receipts\ReceiptsRequestBuilder](../classes/YooKassa-Request-Receipts-ReceiptsRequestBuilder.md) | Класс билдера объектов запросов к API списка чеков |
| [\YooKassa\Request\Receipts\ReceiptsRequestSerializer](../classes/YooKassa-Request-Receipts-ReceiptsRequestSerializer.md) | Класс сериализатора объектов запросов к API для получения списка возвратов |
| [\YooKassa\Request\Receipts\ReceiptsResponse](../classes/YooKassa-Request-Receipts-ReceiptsResponse.md) | Класс для работы со списком чеков |
| [\YooKassa\Request\Receipts\RefundReceiptResponse](../classes/YooKassa-Request-Receipts-RefundReceiptResponse.md) | Класс описывающий чек, привязанный к возврату |
| [\YooKassa\Request\Receipts\SimpleReceiptResponse](../classes/YooKassa-Request-Receipts-SimpleReceiptResponse.md) | Класс описывающий чек, не привязанный ни к платежу ни к возврату |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney